1. Удалить папку app/Admin и  app/Auditor это больше не рабочая модель

2. Переименовать папку app/Model/Fornt в Front

3. файлы с папки app/Front перенести в папку app/Model/Front

4. Удалить папку app/Http/Controller/AuditorBot и MinerBots

5. 